[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4871)

韓假🤡

888888888888888
兩連角

終於比我等到

屌買唔切

快

1

唔入12m交番球靚助攻

狼隊無爆肌佬

偶像快

dllm大鳩踢緊咩。。。

AV佬！

fast

好彩首爾入波
希望頂得住

大邱俾人禁屌

cls

5點波馬會真係唔派架wow

Idol ng 高水到

我狼必勝

垃圾北九洲 同西布朗一樣 食撚屎

下場買咩

偶像

仁川食屎9

冇下場了 如果大鳩輸

今晚英超邊場半和

首爾NG?

支持

仲有25分鐘

千葉市原5角-5
山形山神 10角done
群馬草津溫泉10角done
長崎成功丸8角-2
釜山偶像8角-2
FC首爾6角-4

偶像 goalll

偶像果種廢唔講得笑

唉屌你老母唔撚講咁多 兩條飛中撚哂
派5000
廢木追和啦 首耳成功丸一人比多粒啦on9

IDOL 世界波11

1:1

偶像1-1

千葉大波快手

我

入左啦

城南要補主勝

首爾NG 12m goal

8.5s 10 1 10

好

Lm

偶像！

求水

屌你城南

鐘聲響起反級的信號

lm

乜撚野1.8入緊手

水戶大波-2 千葉cup

Cls馬會仲唔派

大鳩係咪等死？

mm

手

idol no goal

大邱肯入波未

我有冇睇錯 大邱比人中出左半個鐘?

食鳩丸易撚到
20

cls 韓假

德島
甲府
山神
水戶
成功

江原乖乖地做私家雞啦

果場放棄呢場輸埋先戒

城南個場唔係好想補

1930 英冠
2.5 細
2.5大
2.5細

千葉市原5角-5
山形山神 10角done
群馬草津溫泉10角done
長崎成功丸8角-2
釜山偶像9角-1
FC首爾6角-4

雞cup 100 10 1

鵝鳥暈巴

ok

支持！

其實城南反擊入返球唔難

我了

手耳8.5b針？

馬會都覺得德島太假唔派

都係唔撚補啦 下場追返 輸嘅話

韓狗啲12m係做咩撚野 入哂就開大啦

仁川和唔和到

..

城南求走盤

兩連C
快

刷角啊北九州

係咪斧山

應該係

頂實 崔吉龍 我屌你老母死全家

allin bob叔愛隊

12碼唔撚miss咪開撚左大囉臭閪

大鳩識唔識踢波

偶像一追和就亂鳩咁踢

大官老鼠easy gel0:1到尾

大邱比人禁屌

Av

唔該曬你

刷角啦

廢木單邊刷12c又係唔撚識入既

城南戰神入 1:2 未

垃圾北九 成隊含撚啦

千葉廢撚到

首爾繼續刷角

係咪食咗隻

盧頓有冇手足

對家

買咗 表示想死

韓假開全主？

偶像杯啦

撕左飛

垃圾大鳩比人屌打完未

101010101010

77777

首e刷ccc啦

性愛星期一埋數輸幾多
日穴都on99

等gel

屌咩 垃圾山口

乖乖地降班啦

呢轉日乙除左德島都好正路
派錢咁派

大鳩 係到做緊乜

7777777

12個到

水戶比多球

俾多2cc

水戶 goalllll

頂實

千葉市原5角-5
山形山神 10角done
群馬草津溫泉10角done
長崎成功丸8角-2
釜山偶像10角done
FC首爾7角-3

冇去轉運？

垃圾山口 又要叫

999999999999999999999
-111111111

山神

冇10角喎

偶像杯埋好唔好

首爾Ng

城南有進攻了 快手

尋晚落完lkf 今日黑撚過閪 係咁針

想同11.5s手足齊上齊落

10CCCCCCCCCCCCCCCC
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

水戶 gel頭算 有種2-2
我gel我gel我gelgelgel

而家比城南屌返轉頭 廢撚到

全部主隊入多球啦

你講緊邊隊

Gogogo

似Atv fg

睇黎要比錢先轉到運

千葉市原5角-5
山形山神 10角done
群馬草津溫泉10角done
長崎成功丸10角done
釜山偶像10角done
FC首爾7角-3

千葉入未

9.5s 已死

狼隊 goal未?

城南求冰屍

11.5 S GEL爆!

分兩隻俾手耳

就快

雞湯入未

爭SEOUL 2c我條3x1

88888

泡狗d波勁撚悶攻攻下又行番後場

手耳快刷

大鳩好撚廢。。。

千葉市原6角-4
山形山神 10角done
群馬草津溫泉10角done
長崎成功丸10角done
釜山偶像10角done
FC首爾8角-2

斧山11.5b

串左雞湯 24

狼隊 大鳩

8888888

IDOL 主勝得2.52

韓假主隊入波未

轉頭整個12m

大田2-3

大邱俾人屌到365驚
江原近少少禁區都即刻封

罰球似直入

千葉入波未

釜山真廢

千葉市原6角-4
山形山神 10角done
群馬草津溫泉10角done
長崎成功丸10角done
釜山偶像10角done
FC首爾8角-2
刷角未 想派錢

有冇仁川苦主呀

連輸幾場都買

城nam場波做咩封左

狼

又想紅多件?

日乙禁耐都唔派點買

城南 ２個紅牌？？？

差山神！

狼隊刷角未

千葉

VAR 乜9..

山神入多粒

垃圾北九洲抵撚死 降番落去啦

12m 啦dllm

有冇邊度睇到查爾頓

城南紅多件

普雷快入

千葉果種廢唔喺講笑

嘩
城南2 RC

狼10.5咁硬

想問偶像第10隻角有無開到
岩岩直播不斷重播 轉個頭開左龍門球

釜山可否入1

條-1收咗皮了

德島果場半場0:3

完場4:3

笑死

紅埋

千葉反及 10 1 100

完左場？

冇 仲係9隻

2紅啦 肯入未呀屌

0:2rc

算啦 城南頂實

主場之力發動

２個紅牌

ＩＤＯＬ 可以ＣＵＰ啦掛？

365都驚到封左角

直接12m啦紅乜鳩

德島4-3

Targett都傷埋 狼隊贏鳩硬了

希望慣例比個12m la

仁川不嬲包尾 首爾老牌球隊 對廢隊點會唔嬴

m

日本fd話個邊有新聞出左 德島場波icac完場即刻查緊 落左order 所有5點踢既波 核實賽果要delay 6小時

松鼠入未 山形入未

快開盤啦
買即場主勝..

屌

球證買左幾多斧山 係咁逼害

入啦釜山求你

偶像上

千葉市原6角-4
山形山神 10角done
群馬草津溫泉10角done
長崎成功丸10角done
釜山偶像10角done
FC首爾8角-2
刷角未想買派錢

2紅 點頂

睇馬會，0:3

假到咁緊係要啦

Icac衝出國際

大鳩 狼隊

半場

城南客勝50倍

手耳比多兩角

真定假 有冇機會推翻賽果

ATV GEL?

首e快俾多c

Source

你老味1.77

用個手hi一下，睇完VAR都紅
黑到咁

不如 當過關啦

山神入多粒

拖時間

真 2球大都唔比我收

釜山入多球俾我全格
首爾-1c

山神水戶唔入俾人入

乜撚野雞湯比人禁屌

釜山有角未

真啦 我老死黎 唔會呃我

Gg 雞湯收錢又準備假波

首爾差1c

ICAC

入未…… 第一章紅嗰陣allin咗反cup

釜山嗰場狗會數錯角？

就黎廿個射門都係入得一球

有既應該

山神水戶

係都查韓假先啦

北九快和啦 入一球點夠

千葉市原6角-4
山形山神 10角done
群馬草津溫泉10角done
長崎成功丸10角done
釜山偶像10角done
FC首爾8角-2

想派錢啊屌

城南紅2件 下場買對家了

手耳-1屍

大鳩針

2.13 IDOL 主勝

山形 屌

Atv角呢

首爾比多c嚟？

atv禁屌

刷角未

偶像九角定10角？

係喎 唔係10咩

釜山多兩個都踢唔到優勢

偶像比多一角啦

偶像快絕殺

個個網寫10

只想英超冰角

9

釜山角 9 個定 10 個

10

淫川個種廢

狗會 9 個？

10角開10.5b高水？

馬會on9?

首爾-1c

香港icac查日本?

偶像班廢閪

FC首爾仁川聯入多一粒

手耳冰撚完角未呀屌 差一隻

首爾難得贏波穿埋盤啦

馬會完場計9角 唔撚再賭馬會

10？

屌1k

完全封鎖左 咩料

咁你戒硬

9角咋 頭先龍門球黎

馬會柒撚咗

錢都派撚埋

大鳩

365 11c了

10C

屌 認真？

首爾比多球全格

偶像 打多2個 成隊圍住個禁區踢都得

SEOUL比多兩角啦屌

依家10

首e俾多c啦

入未!!!!!!!

但唔入

偶像到底幾多個角 兩個Apps啲資料都唔同

跟馬會唔會錯

羅巴入左咩？？

水戶30

好似全世界都係馬會+1 c

首爾9c未？dllm

狼1:0

手耳角呢屌 冰咁耐

山神正一冚家鏟

買完即有角

千葉市原6角-4
山形山神 10角done
群馬草津溫泉10角done
長崎成功丸10角done
釜山偶像10角done
FC首爾8角-2
想派錢

11.5s手足

屌你老母千葉

邊個賠俾你咪信邊個囉傻鳩
緊係跟狗會啦！！！

偶像班垃圾補幾呀屌

屌 都未必100%

仁川次次斬波都出界

偶像咁撚垃圾唔洗輸執到

你老味9打11都和...

真，唔明信出面咩心態

偶像屌你。。。

只知感角失了蹤

山神入多粒未

首耳8.5s 震緊

釜山快入!!!!!

真

和波了

Fc大優踢成點

大邱廢過閪

手耳角呢

買親D上盤都踢到67咁

唔係跟韓仔官方咩

首e俾多c啦屌

千葉柒頭 屌

比多一角啦偶像 又贏唔到

做咩變左停屍間

我係城南就妹死你

咁你要問狗會跟唔跟

完未呀

狼入左無人叫？

鳩縮

韓波洗撚加5mins 咩

？

邊場

韓假呢

入閪LIVE緊

首爾補5

德鳥劇本準備

首爾俾多c ok?

偶像真係贏唔到

首爾補5 2連角啊

我入咗你老母 佢叫未？

卡迪夫城刷角啊屌

首e俾多c

一角夠

釜山其實幾角

分半鐘 城南

刷

釜山補幾

狗會偶像幾角

山神全隊仆街死

以後唔買松鼠角

狗會10

沒了
1:1 10C FT..

馬會數錯點計

兩場

水戶又想學德島？

而家咩環境

仲有1分鐘

連cccccc

dllm 首爾-1c dllm 首爾-1c .

打多兩個都要走盤
不如1:2算

都係妹

明明11角 點會得10c

叫比卡超燒死數果個

打多2個 一個似樣既攻勢都無

12121212

首爾-1c.........

首e快俾多ccc

講埋係10你都話11

刷角

c呢

賭仔不嬲盲

首爾角啊

屌你老味 11.5s 2.5s 頂到瀨屎

首爾dllm

城南被黑哨奇蹟走盤

德島w派左彩
馬會話下半太假 計半場

角呀

又中

松鼠補幾多

千葉入啦屌

抵你输拉淫川，唔刷角

Cup又cup唔到 角又差1

無人要左狼？

釜山幾角完？

明明google話11

重心頂得實 好彩無補

首e c呀仆街

屌你老母仁川聯

首爾

偶像呢隊野真係食屎大

刷角呀

琴晚葡超角細重創

有

你叫google派比你

+5 0c

好撚煩 你咪叫google賠俾你 咪賭狗會囉

千葉市原7角-3
山形山神 10角done
群馬草津溫泉10角done
長崎成功丸10角done
釜山偶像10角done
FC首爾8角-2
想派錢

我9.5b 其實唔關我事

跟狗會 識唔識規矩

叫Google賠返比你

屌你老母偶像全隊斷腳啦

+5 冇角 dllm

我買10.5細都唔知中定唔中
應該無12點都派唔到

之後馬會都試過韓仔即場開錯盤la，結果咪搞到完場等半日先派

狗會計10c?

仁川班垃圾識唔識斬波架

中啦

手耳c呢

仁川執7左佢啦 屌

唔知會唔會又數幾粒鐘先派

啲人仲煩過啲廢老明明馬會10 死都要話11

全大 大鳩想死

角啊 仆街

畢包半主

係啦 頭先bet365 10c 佢9c

有開返盤就唔洗即係CONFIRM

退錢啦我場二串一都唔知點算

首爾8c ft dllmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

狼隊個場又冇c on9

千葉刷角唔入有撚用咩

咁你係咪賭google on9

場場等韓仔官方數據派彩

Atv個場無入波仲要得1角

你點知佢唔係狗會果d廢老

365 球探出錯率高幾多先

你賭馬會定賭google呀

Seoul 1-0 8c ft

首爾8.5s 禁爆左幾個平安鐘

暈撚左

米禾爾盤

都唔知首爾果場做乜撚 唔攻唔射乜柒都唔做

屌 雲巴無得派

千葉市原8角-2
山形山神 10角done
群馬草津溫泉10角done
長崎成功丸10角done
釜山偶像10角done
FC首爾8角-2
2場差2角 又輸錢

馬會有前科

想開account 了 角球10.5（+1）大

hi 新字頭
宜家d賭仔好撚低汁

韓職又開上盤 cls

Atv整球先啦 狼隊未訓醒

狼隊條友唔傳

以往係點計㗎數錯

狠角BC

班士利上

馬會想點就點

直播都無角係龍門球都可以屌馬會出錯，賭仔又贏

打比一家贏

狼12m

屌你老母 1c都唔比埋

有冇人頭先有睇場波究竟有冇角球

狼隊角大係咪已死

官網寫10角

扣番你負數都仲得啦

個黑鬼唔頂人個頭咪有11角

9點allin on9平追千葉數

睇你買咩盤 ， 我買咗9.5+1大 個佢10個 所以中

依單野我知啊雖然我中學生 笑撚死

bob叔愛隊入多幾球 唔好停

官網數錯

所以提提大家如果派咗錢即刻cash out
如果唔係又整到負數

報假tot都唔識

好Weak

大家好

呀呀呀

大鳩下盤

狼隊24 輸錢算

有無人可以派一派我

狼隊入未呀

點賭啊..

斷千葉

同路

千葉以為自己贏緊

條飛點

賭左全日 +埋d fifa cba 汁得70$aud...

一陣咪知囉

狼隊刷角啦！！

輸二 輸一

有得汁好過輸

好彩松鼠生性

Fifa輸到仆街 真波閪撚埋

畢包半主 快手掃3球

包入未

尾關都斷

今日可唔可以叫角細日

今晚挪超大波高水追數

fifa 只玩kiser 同 forcemajor 果round

上半場嘅大鳩同下半場嘅大鳩兩隊球隊黎

得4場角細 其他大哂

av入返粒定d先啦

呢2條友幾勁

到底10定11

狼點撚樣。。。。

睇你賭咩網

11

睇你條飛，9成9都係馬會，可以收錢，如果你賭google就輸

狼狗入未

狼撕得飛

慘死

肛完入未

包快入

真。。。

出面全世界11

大邱快手入球先啦

悶波一場 最多一球到尾

想要維拉fg

又Block多個信出面既傻閪

得啦

一球都好。。。半格我都殺

大鳩快快手1:0先

大9入未？

我狼又係悶波

狼1-0

雞湯贏唔到榜尾

大尻好on9下wo...

唔好 大鳩未入波

大鳩3球

即刻入咗

大尻1-0

大9

goal！！

鳩

大9！！！

Gooaaaaaalllllll

大鳩！

大邱

狼onl9

大邱FC大邱FC大邱FC

雞湯得未

狼好撚差

求大邱快手穿埋盤

大鳩大鳩！弓

以後乜撚都唔睇 成個6月馬會23場韓職讓球盤開足22場上盤 屌你老母

Jump

大鳩 狼隊 班士利贏呀！

快 射穿埋網添唔該

Atv搞掂？

大鳩全大

偶像真係好撚廢
btw 狼上二即入
狼隊加油

9月東網: 狼隊令英超嘥一個歐聯位
冇能力就咪x踢歐聯喇
英超的臉都畀你丟光

屌你老味唔係葡超係鳩咁刷 一早上撚咗10k 而家仲係4-5k徘徊緊

老友 等你水

下 咪出左

狼入未？

突發 釜山差角球未派

大鳩入多兩球plz

以後唔玩騎豬王
潘頓屌你老母

屌 miss咗

你點撚樣計

我剩係西車兩場上盤都針左10k

馬會數錯角 icac幫唔幫到手

連續三場狼隊半細全中

930 杜斯多夫角細

我阿婆都知，有幾突發？

受傷者同路人

受害者

同路 我買左2k

祖達勁到

gel

狼入只係時間問題

包包12m

包快撚左既

狼隊1.5b go?

我屌你老母咩狼隊
維拉門將派膠都唔控定射

包包 goaalll

45+1 維拉fg 針定先

睇返直播， 有爭議嗰球係門將打咗出去底， 但之後鏡頭轉咗去其他位冇交代， 下一秒轉返去就變咗龍門球

狼入未

包包

包12

馬略卡會唔會刷角

下半2粒 正常發揮

1一0

江完

狼點輸？

有啦

會有囉 傻閪

賤種狼。。。

包

有沒人派

出久保建英未贏過咁濟

唔差在輸多球啦

月亮爸爸話派你

包包1-0

偶像10定11？

冇女勁佢好多

狼隊半2全？

打比羊入未

馬略卡降班啦屌

睇你賭邊個莊

atv7.5s

雞湯

屌 難睇到

大鳩入未？dllm

狼角都唔刷

馬會計咩

難d

狼狗場場半和派錢?

我買左8

包入3球開大啦

狼3:0 10 1 100

咁有未

狼收到全格既我俾肥婆輪姦到體無完膚為止

數緊，睇下邊面賠少啲

好彩我11.5細 係咪都中

Catg?

買左狼隊角細 想睇幾多角
一開apps 6角嚇死我有6角 dllm

大鳩上盤補唔補口客好

賤狼。。。

英冠唔撚識入波

肥媽 cg 細細粒一齊上都得呀 狼咁腳軟開閪到全格咩

大鳩單刀唔入

唔洗

12m

大鳩12m!

大邱12m

大鳩12m

爛鳩12MMMMMMMMMM

英冠

垃圾聯賽

包2:0

包包2-0

大邱入埋呢球唔補了 安心收錢

畢包20
易到

包包！

大9 2-0

馬略卡降型啦

爛鳩20000000

馬略卡有冇咁撚廢

大鳩 包包上盤

呢排西甲咁多半大

大鳩goal!!!!!!!!

屌打比快手半大

大9可否入多球

釜山真10c pls

佢死左未

大鳩同包

大鳩全格

12c

Lmm

包包半主可以GEL

大痰半2全???

大9同包包 正氣到 話撚咗上半場嘅大9同下半場係唔同隊,信念

發覺大9呢隊波成撚日下半先狂入

我幾場細波都比佢下半打爆

真?

包包3-0有人派$

班士利快入

包勁到

唔撚識玩了

有冇人知大鳩角初盤係咩位數？

大鳩多一球

包>>>>>>>>>>>>皇馬

畢爾包 半大

8.5

咁撚正氣嘅包包

打比群半大一世球迷

Thanks

大鳩 包包 主場半一上盤正氣到

唉

狼隊 10.5s 9.5s

狼隊針
打比郡 2.5b 針
點賭

有冇人有大鳩link

狼9.5s 唔知gel唔gel到

羅巴喺咪度

普雷入未

依家唔gel等幾時gel

大9中左

55直播

2100on9平？

大鳩紅

肛原 RC GOALLLLLLLLLLL

英冠場場0:0
悶撚到

1:1 rc???

江原紅埋

想全中

肛完紅

狼隊無大隻仔係差d

7.5s ?

日乙最正氣

bought

留前鬥後呱

feel到今日英超全角細

釜山角有結果未?

dllm 我買果陣又唔見落後3球追和反cup

dllm次次買親都比人cup on9

邊隊紅究竟

韓假唔派點賭

客 主無紅

Allin左狼 7.5大

估計猜波完場

DLLM球探嚇鳩我大邱戰神卡

狼隊針
下場

是

All in 狼隊7s
包3:0

大9 有冇咁撚勁

雷丁入未

松鼠派未

好想大大注轟落on9平到

回咁多好吸引

拜仁轉左盤

今日好似特别耐都未派

轟
開硬

多仔串拜仁穩唔穩陣，多仔升水啊

雞湯準備15分鐘內NBA

仲計緊數

賣分狗都信

9:30有我愛隊
角大定角細好

次次下半先發力

拜仁100%勝率

Atv刷角入波

而家仲多唔多人賭半大?
以前高登好興但後來無咩人玩
今晚中多場就回本了

9點 ON9平

普雷 史雲 入未丫

港燈

RB半大

多仔賣分咩，唔怪得讓半一高水.

驚撚左 呢個星期玩瑞超玩到驚

高登唔興事後10蚊半大

好想轟落拜仁到

咁多半一開左上盤 史雲睇黎死得

官網10

半大倍率算係莊家最無肉食(即係相對最公平)

轟佢

最正氣係佢wo
唔係唔買丫

真10c就好

DLLM 馬略卡比返一半黎先啦

咪係今屆瑞超最正氣得一隊 就係ON9平

Atv唔刷角入波點護級

何解？

狼客勝定角大好

大9 半2全9 cls

有3場未開,好耐無買波啦,回晒塘睇得唔準啦
而家主要投資股票

岡山2.5b仲唔派係咪想搏懵

下半場客勝好啲

3c

首爾又唔見你刷
屌你老母

半二全十一

普雷

普雷半4全12 頭5派一個100分享喜悅

中

江原唔入比人入啦

On

LM

絕殺角

整多一球

打比1-0 有無奇蹟半大

打比goal

派錢原意，乃讓賭仔翻身有其地，波台向榮，人皆有賺，惜人性貪婪，耗盡心思，巧取豪奪，樂土成煉獄，血雨腥風，殺戮不息，無數人專做職乞爭崩頭，勝者則事後飛唔派，余於波台數十載，未嘗見一真正贏者，智者應知此乃一處永無贏家之戰場，取勝唯一法……「及早離去」四字而矣!

.

全大

馬會派未？

日乙搞乜春仲唔派

光原真係痴線

降班喇屌

全名牌隊低水串起買法

肛完咁廢 點買得落手

狼得1c 出大隻佬刷角未

光原垃圾先最

狼0-0

大鳩手球

咁都反底

次次有人咁講都......

諗住反底 都唔返

打比12m

典解德島漩渦仲未派彩嘅

屌on9 12m爆我no goal

Atv1:0

打比2-0

咁都嘔半

2隊動物野肯入未

打比！

2-1 dllm

唉嘔番出黎

爽

打比半大

大邱咁都頂唔到全格

伸隻手出黎把鬼

2-1

屌得半格

大9 近3場 都有絕殺入球

屌你大鳩咁都要嘔返半格出黎

重射？

好彩有返半格

得半格

重射咪又係入

打多一個唔撚妹波讓個球權俾人 屌你老母垃圾隊

大鳩又贏得半格

打比竟然半大到！！！！！！arhhhhhh 好撚開心

屌你老母執柒咗佢啦大鳩

大波咁都有

正 2.5b cashed

你老母on99大邱
又爆我nogoal又嘔半格

打比勁撚到

得

大邱死全家
韓國狗

偶像派角未

2-2有冇得叫

狼隊 大隻佬準備出場了！！！！

雞湯入未 打榜尾都入唔到波

一世球迷

禁樣半大 爽撚到

查奧爾落場角大得

笑撚死 紅左都識入

屌 大鳩咁樣冇返半格出黎

角大了

on9仔手球

43 1:0 45 2:0 心臟停撚左2分鐘

韓國狗全部假波狗死全家

2100 有盤心水了

狼狗刷角機Traoe準備進場

有冇人追左絕殺

屌 條3串1幾時派

狼大隻佬上場未

出了
為角大而生的男人

狼隊
史雲斯

對榜尾都唔撚識入

on9 12M爆no goal

好撚慘
臨尾 12m

到80幾分鐘成堆角+絕殺，我不知幾想撞到呢d假波

朗尼喺度好難唔勁

狼隊大隻佬

rc都敢買 我寧願賭少場

英超刷角啦 仆街

大隻佬刷角未

重注埋和

adama屌打柏豪未

狼goal

狼狗10
角小了

狼隊goal

Atv goal

狼10

狼goallll

狼10！！！！！！！！！！！！！！

goal

Allin左

狼goall

一出大隻佬就入波

大隻佬！

玩撚完...
唉

慢左十秒

ATV 正式降班

狼！

Atv goal無人講？

大隻佬一上就入波

啟示

入未呀

個大隻佬吸引4個守佢有d 料到

Acestream delay未買得切屌..

史雲斯咪害人啦

狼隊6.5s

諾高平上盤 重心 快

1001

刷角啦 屌

好熱。。。

收到風今日大波日

又話大隻佬刷角

即有

大隻佬話爆就爆

刷角機癲能到...

444-5

艾夫❌
Ac✅
布雷✅
白禮✅
馬體✅
拿玻✅
史柏❌
拖連奴✅
熱✅
基斯✅
阿里✅
艾拉❌
柒爾達✅
阿特✅
森多✅
馬略✅
艾夫✅
史卓✅
修❌
屈福特❌
華閪❌
比蘭倫斯❌
賓福特✅
華拉度列✅
金澤🍺
松鼠✅
偶像🍺
首爾✅
狼
包
奧斯

4444

即刷一個

好撚勁

熱還熱 送錢都唔識買?

atv -5c

戒賭注 2100上盤 輸左抖返半年算

+1

盧頓作客都贏唔到？

有冇你咁勁

Atv幫手刷角啦屌

又話維拉主場多角

冇佢咁勁

大隻佬連環角未

輸緊仲唔刷

個大隻佬禁快又真係好難唔落底嘅

卡迪易到

6.5b

0:1

史雲斯jm9🤷‍♂️🤷‍♂️

咁你抖下先

史雲斯廢到

全黑勁啲

假波賣分

ATV ng ok？

有冇on9平手足

見親呢啲最後一注 九成都係輸

史雲斯我屌你老母

有 here

賣分

atv ng